{
  "senadores": [
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "ABAD",
      "Nombre": "MAXIMILIANO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA",
      "Apellido": "ABDALA",
      "Nombre": "BARTOLOMÉ ESTEBAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "ALVAREZ RIVERO",
      "Nombre": "CARMEN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "CONVICCIÓN FEDERAL",
      "Apellido": "ANDRADA",
      "Nombre": "GUILLERMO EDUARDO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE RENOVADOR DE LA CONCORDIA SOCIAL",
      "Apellido": "ARCE",
      "Nombre": "CARLOS OMAR",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA",
      "Apellido": "ARRASCAETA",
      "Nombre": "IVANNA MARCELA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA",
      "Apellido": "ATAUCHE",
      "Nombre": "EZEQUIEL",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "POR LA JUSTICIA SOCIAL",
      "Apellido": "AVILA",
      "Nombre": "BEATRIZ LUISA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA",
      "Apellido": "BEDIA",
      "Nombre": "VILMA FACUNDA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "BENSUSÁN",
      "Nombre": "DANIEL PABLO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "BLANCO",
      "Nombre": "PABLO DANIEL",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "POR SANTA CRUZ",
      "Apellido": "CARAMBIA",
      "Nombre": "JOSÉ MARÍA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "CORA",
      "Nombre": "STEFANIA",
      "IniciaMandato": "20/02/2025",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "CORPACCI",
      "Nombre": "LUCIA BENIGNA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "MOVIMIENTO NEUQUINO",
      "Apellido": "CREXELL",
      "Nombre": "CARMEN LUCILA",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "CRISTINA",
      "Nombre": "ANDREA MARCELA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "DE ANGELI",
      "Nombre": "ALFREDO LUIS",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "DE PEDRO",
      "Nombre": "EDUARDO ENRIQUE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "DI TULLIO",
      "Nombre": "JULIANA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "DOÑATE",
      "Nombre": "CLAUDIO MARTÍN",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "DURÉ",
      "Nombre": "MARÍA EUGENIA",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD FEDERAL",
      "Apellido": "ESPÍNOLA",
      "Nombre": "CARLOS MAURICIO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "FAMA",
      "Nombre": "FLAVIO SERGIO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "FERNÁNDEZ SAGASTI",
      "Nombre": "ANABEL",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "POR SANTA CRUZ",
      "Apellido": "GADANO",
      "Nombre": "NATALIA ELENA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "GALARETTO",
      "Nombre": "EDUARDO HORACIO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "GARCÍA LARRABURU",
      "Nombre": "SILVINA MARCELA",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "GIMÉNEZ",
      "Nombre": "NORA DEL VALLE",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "GIMÉNEZ NAVARRO",
      "Nombre": "MARÍA CELESTE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "GOERLING LARA",
      "Nombre": "ENRIQUE MARTIN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "GONZÁLEZ",
      "Nombre": "MARÍA TERESA MARGARITA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "HUALA",
      "Nombre": "MARÍA VICTORIA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "JUEZ",
      "Nombre": "LUIS ALFREDO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "JURI",
      "Nombre": "MARIANA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "KIRCHNER",
      "Nombre": "ALICIA MARGARITA ANTONIA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "KRONEBERGER",
      "Nombre": "DANIEL RICARDO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "LEAVY",
      "Nombre": "SERGIO NAPOLEÓN",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "LEDESMA ABDALA DE ZAMORA",
      "Nombre": "CLAUDIA",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "LEWANDOWSKI",
      "Nombre": "MARCELO NESTOR",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "LINARES",
      "Nombre": "CARLOS ALBERTO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "LOSADA",
      "Nombre": "CAROLINA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "LOUSTEAU",
      "Nombre": "MARTÍN",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "LÓPEZ",
      "Nombre": "CÁNDIDA CRISTINA",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "LÓPEZ",
      "Nombre": "MARÍA FLORENCIA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "MANZUR",
      "Nombre": "JUAN LUIS",
      "IniciaMandato": "09/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "MAYANS",
      "Nombre": "JOSÉ MIGUEL ÁNGEL",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "MENDOZA",
      "Nombre": "SANDRA MARIELA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "CONVICCIÓN FEDERAL",
      "Apellido": "MOISES",
      "Nombre": "MARÍA CAROLINA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "MONTENEGRO",
      "Nombre": "GERARDO ANTENOR",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "NEDER",
      "Nombre": "JOSÉ EMILIO",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "OLALLA",
      "Nombre": "STELLA MARIS",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA",
      "Apellido": "OLIVERA LUCERO",
      "Nombre": "BRUNO ANTONIO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA",
      "Apellido": "PAGOTTO",
      "Nombre": "JUAN CARLOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "LIBERTAD, TRABAJO Y PROGRESO",
      "Apellido": "PAOLTRONI",
      "Nombre": "FRANCISCO MANUEL",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "PARRILLI",
      "Nombre": "OSCAR ISIDRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "PILATTI VERGARA",
      "Nombre": "MARÍA INÉS",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "RECALDE",
      "Nombre": "MARIANO",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "CONVICCIÓN FEDERAL",
      "Apellido": "REJAL",
      "Nombre": "JESÚS FERNANDO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "RODAS",
      "Nombre": "ANTONIO JOSÉ",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE RENOVADOR DE LA CONCORDIA SOCIAL",
      "Apellido": "ROJAS DECUT",
      "Nombre": "SONIA ELIZABETH",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "CAMBIO FEDERAL",
      "Apellido": "ROMERO",
      "Nombre": "JUAN CARLOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "CONVICCIÓN FEDERAL",
      "Apellido": "SALINO",
      "Nombre": "FERNANDO ALDO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD CIUDADANA",
      "Apellido": "SAPAG",
      "Nombre": "SILVIA ESTELA ",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "JUNTOS SOMOS RÍO NEGRO",
      "Apellido": "SILVA",
      "Nombre": "MÓNICA ESTHER",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "SUÁREZ",
      "Nombre": "RODOLFO ALEJANDRO",
      "IniciaMandato": "09/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE PRO",
      "Apellido": "TAGLIAFERRI",
      "Nombre": "GUADALUPE",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    },
    {
      "Bloque": "DESPIERTA CHUBUT",
      "Apellido": "TERENZI",
      "Nombre": "EDITH ELIZABETH",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
      "Apellido": "UÑAC",
      "Nombre": "SERGIO MAURICIO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2029"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "VALENZUELA",
      "Nombre": "MERCEDES GABRIELA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIDAD FEDERAL",
      "Apellido": "VIGO",
      "Nombre": "ALEJANDRA MARÍA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "VISCHI",
      "Nombre": "EDUARDO ALEJANDRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027"
    },
    {
      "Bloque": "UNIÓN CÍVICA RADICAL",
      "Apellido": "ZIMMERMANN",
      "Nombre": "VICTOR",
      "IniciaMandato": "10/12/2019",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025"
    }
  ],
  "diputados": [
    {
      "Apellido": "Acevedo",
      "Nombre": "Sergio Edgardo",
      "Distrito": "SANTA CRUZ",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "POR SANTA CRUZ"
    },
    {
      "Apellido": "Agost Carreño",
      "Nombre": "Oscar",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "23/08/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Aguirre",
      "Nombre": "Manuel Ignacio",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Aguirre",
      "Nombre": "Hilda",
      "Distrito": "LA RIOJA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Ajmechet",
      "Nombre": "Sabrina",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Alí",
      "Nombre": "Ernesto \"Pipi\"",
      "Distrito": "SAN LUIS",
      "IniciaMandato": "31/01/2024",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Alianiello",
      "Nombre": "Eugenia",
      "Distrito": "CHUBUT",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Allende",
      "Nombre": "Walberto",
      "Distrito": "SAN JUAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Almirón",
      "Nombre": "Lisandro",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Alonso",
      "Nombre": "Constanza María",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Ansaloni",
      "Nombre": "Pablo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Antola",
      "Nombre": "Marcela",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Arabia",
      "Nombre": "Damián",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Arancibia Rodríguez",
      "Nombre": "Alberto Gustavo",
      "Distrito": "SAN LUIS",
      "IniciaMandato": "02/11/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Araujo",
      "Nombre": "María Fernanda",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Araujo Hernández",
      "Nombre": "Jorge Neri",
      "Distrito": "TIERRA DEL FUEGO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Ardohain",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "LA PAMPA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Arjol",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LIGA DEL INTERIOR ELI"
    },
    {
      "Apellido": "Arrieta",
      "Nombre": "Lourdes Micaela",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "COHERENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "Arroyo",
      "Nombre": "Daniel",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Arrúa",
      "Nombre": "Alberto",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Aubone",
      "Nombre": "Ana Fabiola",
      "Distrito": "SAN JUAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Aveiro",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Avico",
      "Nombre": "Belén",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Avila",
      "Nombre": "Jorge Antonio",
      "Distrito": "CHUBUT",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Avila",
      "Nombre": "Fernanda",
      "Distrito": "CATAMARCA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Bachey",
      "Nombre": "Karina Ethel",
      "Distrito": "SAN LUIS",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Baldassi",
      "Nombre": "Héctor W.",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Ballejos",
      "Nombre": "Nancy",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "11/09/2024",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Banfi",
      "Nombre": "Karina",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Barletta",
      "Nombre": "Mario",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIDOS"
    },
    {
      "Apellido": "Basterra",
      "Nombre": "Luis Eugenio",
      "Distrito": "FORMOSA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Benedetti",
      "Nombre": "Atilio",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "05/07/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Benedit",
      "Nombre": "Beltrán",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Benegas Lynch",
      "Nombre": "Bertie",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Bermejo",
      "Nombre": "Adolfo",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Bertoldi",
      "Nombre": "Tanya",
      "Distrito": "NEUQUEN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Besana",
      "Nombre": "Gabriela",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Bianchetti",
      "Nombre": "Emmanuel",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Bonacci",
      "Nombre": "Rocío",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Bongiovanni",
      "Nombre": "Alejandro",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Bordet",
      "Nombre": "Gustavo",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Bornoroni",
      "Nombre": "Gabriel",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Borrego",
      "Nombre": "Victoria",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "COALICION CIVICA"
    },
    {
      "Apellido": "Brambilla",
      "Nombre": "Sofía",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Brouwer De Koning",
      "Nombre": "Gabriela",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Brügge",
      "Nombre": "Juan Fernando",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Cafiero",
      "Nombre": "Santiago",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Calletti",
      "Nombre": "Pamela",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Campagnoli",
      "Nombre": "Marcela",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "COALICION CIVICA"
    },
    {
      "Apellido": "Campero",
      "Nombre": "Mariano",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LIGA DEL INTERIOR ELI"
    },
    {
      "Apellido": "Campitelli",
      "Nombre": "Celia",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Capozzi",
      "Nombre": "Sergio Eduardo",
      "Distrito": "RIO NEGRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Carbajal",
      "Nombre": "Fernando",
      "Distrito": "FORMOSA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Carignano",
      "Nombre": "Florencia",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Carrizo",
      "Nombre": "Soledad",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Carrizo",
      "Nombre": "Ana Carla",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Carro",
      "Nombre": "Pablo",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Casas",
      "Nombre": "Sergio Guillermo",
      "Distrito": "LA RIOJA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Castagneto",
      "Nombre": "Carlos Daniel",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Castillo",
      "Nombre": "Christian",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PTS-FRENTE DE IZQUIERDA UNIDAD"
    },
    {
      "Apellido": "Cervi",
      "Nombre": "Pablo",
      "Distrito": "NEUQUEN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LIGA DEL INTERIOR ELI"
    },
    {
      "Apellido": "Chaher",
      "Nombre": "Leila",
      "Distrito": "JUJUY",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Chica",
      "Nombre": "Jorge",
      "Distrito": "SAN JUAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Chomiak",
      "Nombre": "María Luisa",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Chumpitaz",
      "Nombre": "Gabriel Felipe",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "FUTURO Y LIBERTAD"
    },
    {
      "Apellido": "Cipolini",
      "Nombre": "Gerardo",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Cisneros",
      "Nombre": "Carlos",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Cobos",
      "Nombre": "Julio",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Coletta",
      "Nombre": "Mariela",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Coli",
      "Nombre": "Marcela",
      "Distrito": "LA PAMPA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Correa Llano",
      "Nombre": "Facundo",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "D'Alessandro",
      "Nombre": "Carlos",
      "Distrito": "SAN LUIS",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "COHERENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "Daives",
      "Nombre": "Ricardo",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "de la Sota",
      "Nombre": "Natalia",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "de Loredo",
      "Nombre": "Rodrigo",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "de Mendieta",
      "Nombre": "Mercedes",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "02/07/2025",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "IZQUIERDA SOCIALISTA FIT-UNIDAD"
    },
    {
      "Apellido": "De Sensi",
      "Nombre": "María Florencia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Diez",
      "Nombre": "Romina",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Domingo",
      "Nombre": "Agustín",
      "Distrito": "RIO NEGRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Emma",
      "Nombre": "Nicolás",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Espert",
      "Nombre": "José Luis",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Estévez",
      "Nombre": "Gabriela Beatriz",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Estrada",
      "Nombre": "Emiliano",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Falcone",
      "Nombre": "Eduardo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "MID - MOVIMIENTO DE INTEGRACIÓN Y DESARROLLO"
    },
    {
      "Apellido": "Fein",
      "Nombre": "Mónica",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Fernández",
      "Nombre": "Agustin",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "INDEPENDENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "Fernández",
      "Nombre": "Elia Marina",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "02/11/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "INDEPENDENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "Fernández",
      "Nombre": "Carlos Alberto",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "16/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Fernández Molero",
      "Nombre": "Daiana",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Fernández Patri",
      "Nombre": "Ramiro",
      "Distrito": "FORMOSA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Ferraro",
      "Nombre": "Maximiliano",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "COALICION CIVICA"
    },
    {
      "Apellido": "Ferreyra",
      "Nombre": "Alida",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "31/01/2024",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Figueroa Casas",
      "Nombre": "Germana",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Finocchiaro",
      "Nombre": "Alejandro",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Frade",
      "Nombre": "Mónica",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "COALICION CIVICA"
    },
    {
      "Apellido": "Freites",
      "Nombre": "Andrea",
      "Distrito": "TIERRA DEL FUEGO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Gaillard",
      "Nombre": "Ana Carolina",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "García",
      "Nombre": "Carlos",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "García Aresca",
      "Nombre": "Ignacio",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Garramuño",
      "Nombre": "Ricardo",
      "Distrito": "TIERRA DEL FUEGO",
      "IniciaMandato": "06/02/2025",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "SOMOS FUEGUINOS"
    },
    {
      "Apellido": "Garrido",
      "Nombre": "José Luis",
      "Distrito": "SANTA CRUZ",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "POR SANTA CRUZ"
    },
    {
      "Apellido": "Ginocchio",
      "Nombre": "Silvana Micaela",
      "Distrito": "CATAMARCA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Giordano",
      "Nombre": "Juan Carlos",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "02/07/2025",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "IZQUIERDA SOCIALISTA FIT-UNIDAD"
    },
    {
      "Apellido": "Giorgi",
      "Nombre": "Melina",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Giudici",
      "Nombre": "Silvana",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Giuliano",
      "Nombre": "Diego A.",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Glinski",
      "Nombre": "José",
      "Distrito": "CHUBUT",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Gollán",
      "Nombre": "Daniel",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Gomez",
      "Nombre": "José",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "González",
      "Nombre": "Gerardo Gustavo",
      "Distrito": "FORMOSA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "COHERENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "González",
      "Nombre": "Álvaro",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "González",
      "Nombre": "Gustavo Carlos Miguel",
      "Distrito": "SANTA CRUZ",
      "IniciaMandato": "16/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Gutiérrez",
      "Nombre": "Carlos",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Gutiérrez",
      "Nombre": "Ramiro",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Hagman",
      "Nombre": "Itai",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Heller",
      "Nombre": "Carlos",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Herrera",
      "Nombre": "Ricardo",
      "Distrito": "LA RIOJA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Herrera",
      "Nombre": "Bernardo José",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Huesen",
      "Nombre": "Gerardo",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Ianni",
      "Nombre": "Ana María",
      "Distrito": "SANTA CRUZ",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Ibañez",
      "Nombre": "María Cecilia",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Iglesias",
      "Nombre": "Fernando Adolfo",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Iparraguirre",
      "Nombre": "Rogelio",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Juliano",
      "Nombre": "Pablo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Kirchner",
      "Nombre": "Máximo Carlos",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Klipauka Lewtak",
      "Nombre": "Florencia",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Laspina",
      "Nombre": "Luciano Andrés",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Ledesma",
      "Nombre": "Tomás",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Leiva",
      "Nombre": "Aldo",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Lemoine",
      "Nombre": "Lilia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Litza",
      "Nombre": "Mónica",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Llancafilo",
      "Nombre": "Osvaldo",
      "Distrito": "NEUQUEN",
      "IniciaMandato": "07/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "MOVIMIENTO POPULAR  NEUQUINO"
    },
    {
      "Apellido": "Llano",
      "Nombre": "Mercedes",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "López",
      "Nombre": "Juan Manuel",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "COALICION CIVICA"
    },
    {
      "Apellido": "López Murphy",
      "Nombre": "Ricardo Hipólito",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "REPUBLICANOS UNIDOS"
    },
    {
      "Apellido": "López Rodríguez",
      "Nombre": "Dante",
      "Distrito": "CATAMARCA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Lospennato",
      "Nombre": "Silvia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Macha",
      "Nombre": "Mónica",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Macyszyn",
      "Nombre": "Lorena",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Manes",
      "Nombre": "Facundo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Manrique",
      "Nombre": "Mario",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Maquieyra",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "LA PAMPA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Marín",
      "Nombre": "Varinia Lis",
      "Distrito": "LA PAMPA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Marino",
      "Nombre": "Juan",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Márquez",
      "Nombre": "Nadia",
      "Distrito": "NEUQUEN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Martínez",
      "Nombre": "Álvaro",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Martínez",
      "Nombre": "Germán Pedro",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Marziotta",
      "Nombre": "Gisela",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Massot",
      "Nombre": "Nicolás",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Mastaler",
      "Nombre": "Magalí",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Mayoraz",
      "Nombre": "Nicolás",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Medina",
      "Nombre": "Gladys",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "INDEPENDENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "Menem",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "LA RIOJA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Milman",
      "Nombre": "Gerardo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Mirabella",
      "Nombre": "Roberto",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEFENDAMOS SANTA FE"
    },
    {
      "Apellido": "Molle",
      "Nombre": "Matías",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Montenegro",
      "Nombre": "Guillermo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Monti",
      "Nombre": "Francisco",
      "Distrito": "CATAMARCA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LIGA DEL INTERIOR ELI"
    },
    {
      "Apellido": "Montoto",
      "Nombre": "María Luisa",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Monzó",
      "Nombre": "Emilio",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Monzón",
      "Nombre": "Roxana",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Moran",
      "Nombre": "Micaela",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "12/10/2022",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Morchio",
      "Nombre": "Francisco",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Moreau",
      "Nombre": "Leopoldo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Moreau",
      "Nombre": "Cecilia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Moreno",
      "Nombre": "María De Los Ángeles",
      "Distrito": "SAN JUAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRODUCCION Y TRABAJO"
    },
    {
      "Apellido": "Moreno Ovalle",
      "Nombre": "Julio",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Moyano",
      "Nombre": "Nilda",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "16/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Neder",
      "Nombre": "Estela Mary",
      "Distrito": "SANTIAGO DEL ESTERO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Nieri",
      "Nombre": "Lisandro",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Nóblega",
      "Nombre": "Sebastián",
      "Distrito": "CATAMARCA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Nuñez",
      "Nombre": "José",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Oliveto Lago",
      "Nombre": "Paula",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "COALICION CIVICA"
    },
    {
      "Apellido": "Omodeo",
      "Nombre": "Paula",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "CREO"
    },
    {
      "Apellido": "Orozco",
      "Nombre": "Emilia",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Osuna",
      "Nombre": "Blanca Inés",
      "Distrito": "ENTRE RIOS",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Outes",
      "Nombre": "Pablo",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Pagano",
      "Nombre": "Marcela Marina",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "COHERENCIA"
    },
    {
      "Apellido": "Palazzo",
      "Nombre": "Sergio Omar",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Paponet",
      "Nombre": "Liliana",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Parola",
      "Nombre": "María Graciela",
      "Distrito": "FORMOSA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Passo",
      "Nombre": "Marcela Fabiana",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Pauli",
      "Nombre": "Santiago",
      "Distrito": "TIERRA DEL FUEGO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Paulón",
      "Nombre": "Esteban",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Pedrali",
      "Nombre": "Gabriela",
      "Distrito": "LA RIOJA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Pedrini",
      "Nombre": "Juan Manuel",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Peluc",
      "Nombre": "José",
      "Distrito": "SAN JUAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Penacca",
      "Nombre": "Paula Andrea",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Pereyra",
      "Nombre": "Julio",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Picat",
      "Nombre": "Luis Albino",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LIGA DEL INTERIOR ELI"
    },
    {
      "Apellido": "Pichetto",
      "Nombre": "Miguel Ángel",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Picón Martínez",
      "Nombre": "Nancy Viviana",
      "Distrito": "SAN JUAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRODUCCION Y TRABAJO"
    },
    {
      "Apellido": "Píparo",
      "Nombre": "Carolina",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Pokoik",
      "Nombre": "Lorena",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Polini",
      "Nombre": "Juan Carlos",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Ponce",
      "Nombre": "María Celeste",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Potenza",
      "Nombre": "Luciana",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Propato",
      "Nombre": "Agustina Lucrecia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Quetglas",
      "Nombre": "Fabio José",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Quintar",
      "Nombre": "Manuel",
      "Distrito": "JUJUY",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Quiroz",
      "Nombre": "Marilú",
      "Distrito": "CHACO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Randazzo",
      "Nombre": "Florencio",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Rauschenberger",
      "Nombre": "Ariel",
      "Distrito": "LA PAMPA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Razzini",
      "Nombre": "Verónica",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "FUTURO Y LIBERTAD"
    },
    {
      "Apellido": "Reyes",
      "Nombre": "Roxana",
      "Distrito": "SANTA CRUZ",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Ripoll",
      "Nombre": "Vilma",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "16/04/2025",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "MST - FRENTE DE IZQUIERDA Y TRABAJADORES UNIDAD"
    },
    {
      "Apellido": "Ritondo",
      "Nombre": "Cristian A.",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Rizzotti",
      "Nombre": "Jorge",
      "Distrito": "JUJUY",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Rodríguez Machado",
      "Nombre": "Laura",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Romero",
      "Nombre": "Ana Clara",
      "Distrito": "CHUBUT",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Romero",
      "Nombre": "Jorge Antonio",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Ruíz",
      "Nombre": "Yamila",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Sánchez",
      "Nombre": "Roberto Antonio",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Sánchez Wrba",
      "Nombre": "Javier",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "12/03/2025",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Sand",
      "Nombre": "Nancy",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Santillán Juárez Brahim",
      "Nombre": "Juliana",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Santilli",
      "Nombre": "Diego",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Santoro",
      "Nombre": "Leandro",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Santurio",
      "Nombre": "Santiago",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Sarapura",
      "Nombre": "Natalia Silvina",
      "Distrito": "JUJUY",
      "IniciaMandato": "13/06/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Selva",
      "Nombre": "Sabrina",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Siley",
      "Nombre": "Vanesa Raquel",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Snopek",
      "Nombre": "Guillermo",
      "Distrito": "JUJUY",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Soria",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "RIO NEGRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Sotolano",
      "Nombre": "María",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Stolbizer",
      "Nombre": "Margarita",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Strada",
      "Nombre": "Julia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Tailhade",
      "Nombre": "Rodolfo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Tavela",
      "Nombre": "Danya",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "DEMOCRACIA PARA SIEMPRE"
    },
    {
      "Apellido": "Tetaz",
      "Nombre": "Martin Alberto",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Todero",
      "Nombre": "Pablo",
      "Distrito": "NEUQUEN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Tolosa Paz",
      "Nombre": "Victoria",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Toniolli",
      "Nombre": "Eduardo",
      "Distrito": "SANTA FE",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Torres",
      "Nombre": "Alejandra",
      "Distrito": "CORDOBA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "ENCUENTRO FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Tortoriello",
      "Nombre": "Anibal",
      "Distrito": "RIO NEGRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Tournier",
      "Nombre": "José Federico",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "14/08/2024",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LIGA DEL INTERIOR ELI"
    },
    {
      "Apellido": "Treffinger",
      "Nombre": "César",
      "Distrito": "CHUBUT",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Valdés",
      "Nombre": "Eduardo Félix",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Vancsik",
      "Nombre": "Daniel",
      "Distrito": "MISIONES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Vargas Matyi",
      "Nombre": "Brenda",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Vásquez",
      "Nombre": "Patricia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Vega",
      "Nombre": "Yolanda",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "INNOVACIÓN FEDERAL"
    },
    {
      "Apellido": "Verasay",
      "Nombre": "Pamela Fernanda",
      "Distrito": "MENDOZA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL"
    },
    {
      "Apellido": "Vidal",
      "Nombre": "María Eugenia",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Vilca",
      "Nombre": "Alejandro",
      "Distrito": "JUJUY",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "PTS-FRENTE DE IZQUIERDA UNIDAD"
    },
    {
      "Apellido": "Villaverde",
      "Nombre": "Lorena",
      "Distrito": "RIO NEGRO",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Volnovich",
      "Nombre": "Luana",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Yasky",
      "Nombre": "Hugo",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Yedlin",
      "Nombre": "Pablo Raúl",
      "Distrito": "TUCUMAN",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Yeza",
      "Nombre": "Martín",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "PRO"
    },
    {
      "Apellido": "Yutrovic",
      "Nombre": "Carolina",
      "Distrito": "TIERRA DEL FUEGO",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Zabala Chacur",
      "Nombre": "Natalia",
      "Distrito": "SAN LUIS",
      "IniciaMandato": "21/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Zago",
      "Nombre": "Oscar",
      "Distrito": "CIUDAD DE BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "MID - MOVIMIENTO DE INTEGRACIÓN Y DESARROLLO"
    },
    {
      "Apellido": "Zapata",
      "Nombre": "Carlos Raúl",
      "Distrito": "SALTA",
      "IniciaMandato": "10/12/2021",
      "FinalizaMandato": "09/12/2025",
      "Bloque": "LA LIBERTAD AVANZA"
    },
    {
      "Apellido": "Zaracho",
      "Nombre": "Natalia",
      "Distrito": "BUENOS AIRES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    },
    {
      "Apellido": "Zulli",
      "Nombre": "Christian Alejandro",
      "Distrito": "CORRIENTES",
      "IniciaMandato": "10/12/2023",
      "FinalizaMandato": "09/12/2027",
      "Bloque": "UNIÓN POR LA PATRIA"
    }
  ],
  "bloques": [
    {
      "nombres": [
        "FUERZA PATRIA",
        "UNIÓN POR LA PATRIA",
        "FRENTE NACIONAL Y POPULAR",
        "CONVICCIÓN FEDERAL",
        "UNIDAD CIUDADANA"
      ],
      "color": "#009FE3"
    },
    {
      "nombres": [
        "MST - FRENTE DE IZQUIERDA Y TRABAJADORES UNIDAD",
        "FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES - UNIDAD"
      ],
      "color": "#ed4d57"
    },
    {
      "nombres": [
        "UCR - UNIÓN CÍVICA RADICAL",
        "UNIÓN CÍVICA RADICAL"
      ],
      "color": "#FFD700"
    },
    {
      "nombres": [
        "FRENTE PRO",
        "PRO"
      ],
      "color": "#FFD700"
    },
    {
      "nombres": [
        "LIBERTAD, TRABAJO Y PROGRESO",
        "LA LIBERTAD AVANZA"
      ],
      "color": "#6C4C99"
    }
  ],
  "finalizaMandato": "09/12/2025",
  "elecciones": {
    "Senadores - Ciudad Autónoma de Buenos Aires": {
      "camara": "senadores",
      "finalizaMandatoNuevo": "09/12/202319",
      "electores": 3088750,
      "partidos": {
        "LA LIBERTAD AVANZA": {
          "votos": 50,
          "candidatos": [
            "Patricia Bullrich",
            "Agust\u00edn An\u00edbal Monteverde"
          ]
        },
        "FUERZA PATRIA": {
          "votos": 24,
          "candidatos": [
            "Mariano Recalde",
            "Ana Josefina Arias"
          ]
        },
        "CIUDADANOS UNIDOS": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Graciela Oca\u00f1a",
            "Mart\u00edn Ocampo"
          ]
        },
        "HAGAMOS FUTURO": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Marcela Campagnoli",
            "Claudio Gabriel Cingolani"
          ]
        },
        "FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES - UNIDAD": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Christian Castillo",
            "Mercedes Trimarchi"
          ]
        },
        "POTENCIA": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Juan Mart\u00edn Paleo",
            "Ana Luisa Paulesu"
          ]
        },
        "PARTIDO GEN": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Facundo Manes",
            "Carla Betina Pitiot"
          ]
        },
        "LA IZQUIERDA EN LA CIUDAD": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "H\u00e9ctor Antonio Herberling",
            "Mar\u00eda Bel\u00e9n D'Ambrosio Romero"
          ]
        },
        "UNIÓN DEL CENTRO DEMOCRÁTICO": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Diego Guelar",
            "Mar\u00eda Luciana Minassian"
          ]
        },
        "PARTIDO COMUNISTA": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Ariel Sebasti\u00e1n Elger Vargas",
            "Nuria In\u00e9s Giniger"
          ]
        },
        "FRENTE PATRIOTA FEDERAL": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "\u00c1ngel Javier Romero",
            "Alicia Mar\u00eda Quinodoz"
          ]
        },
        "MOVIMIENTO PLURAL": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Gustavo Ra\u00fal D'El\u00eda",
            "Mariana Soledad Funes Llaneza"
          ]
        },
        "MOVIMIENTO DE JUBILADOS Y JUVENTUD": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Esteban Paul\u00f3n",
            "Daniela Cecilia Soldano"
          ]
        },
        "PARTIDO SOCIALISTA AUTÉNTICO": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Francisco Moreno Guirado",
            "Elsa Mercedes Morales"
          ]
        },
        "PARTIDO FEDERAL": {
          "votos": 2,
          "candidatos": [
            "Agust\u00edn Dante Rombol\u00e1",
            "Marina Gabriela P\u00e9rez Damil"
          ]
        }
      }
    },
    "Diputados - Ciudad Autónoma de Buenos Aires": {
      "camara": "diputados",
      "electores": 14376592,
      "finalizaMandatoNuevo": "09/12/2029",
      "partidos": {
        "LA LIBERTAD AVANZA": {
          "votos": 37.3,
          "candidatos": [
            "Alejandro Fargosi ",
            "Patricia Noem\u00ed Holzman ",
            "Nicol\u00e1s Emma ",
            "Sabrina Ajmechet ",
            "Fernando de Andreis ",
            "Antonela Giampieri ",
            "Andr\u00e9s Marcelo Leone ",
            "Valeria Patricia Rodrigues Trimarchi ",
            "Fernando H\u00e9ctor Pedrosa ",
            "Mar\u00eda Fernanda Araujo ",
            "Lautaro Diego Saponaro ",
            "Paloma Daniela Linik ",
            "Juan Manuel Bensusan "
          ]
        },
        "FUERZA PATRIA": {
          "votos": 18.5,
          "candidatos": [
            "Itai Hagman ",
            "Kelly Olmos ",
            "Santiago Roberto ",
            "Luc\u00eda C\u00e1mpora ",
            "Ernesto Andr\u00e9s Giacomini ",
            "Mara Brawer ",
            "Juan Jos\u00e9 Tufaro ",
            "Natalia Bel\u00e9n Salvo ",
            "Gustavo Dami\u00e1n Mendelovich ",
            "Luc\u00eda Cancela ",
            "Juan Manuel Mauro ",
            "Agostina Agud\u00edn ",
            "Daniel Roberto Siciliano "
          ]
        },
        "CIUDADANOS UNIDOS": {
          "votos": 6.3,
          "candidatos": [
            "Mart\u00edn Lousteau ",
            "Piera Agostina Fern\u00e1ndez de Piccoli ",
            "Gustavo Marangoni ",
            "Jessica Soledad Barreto ",
            "Roy Cortina ",
            "Dolores Mart\u00ednez ",
            "Juan Alfons\u00edn ",
            "Nazaryan Nvard ",
            "Gustavo Alejandro Mola ",
            "Patricia Alejandra C\u00e1seres ",
            "Augusto Alejandro Carzoglio ",
            "Silvia Alejandra Stuchlik ",
            "Ramiro Fern\u00e1ndez Sarraf "
          ]
        },
        "HAGAMOS FUTURO": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Hern\u00e1n Reyes ",
            "Mar\u00eda Cecilia Ferrero ",
            "Jorge Alberto Giorno ",
            "Mar\u00eda Silvia Pace ",
            "Juan Facundo Del Gaiso ",
            "Vanina Squetino ",
            "Juan Francisco Rosati D\u00edaz ",
            "Gisela Soledad Aulita ",
            "Andr\u00e9s Gonz\u00e1lez Balcarce ",
            "Florencia Any Markarian ",
            "Diego Norberto Falc\u00f3n ",
            "M\u00f3nica Liliana Mach\u00edn ",
            "Delf\u00edn Manuel Huergo "
          ]
        },
        "FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES - UNIDAD": {
          "votos": 14.3,
          "candidatos": [
            "Myriam Bregman ",
            "Gabriel Solano ",
            "Mercedes de Mendieta ",
            "Patricio Del Corro ",
            "Mar\u00eda Celeste Fierro ",
            "Mariano Rosa ",
            "Vanina Biasi ",
            "Pablo Almeida ",
            "Lourdes Oliverio ",
            "Federico Puy ",
            "Mar\u00eda Carla Rodr\u00edguez ",
            "Diego Saavedra ",
            "Ileana Celotto "
          ]
        },
        "POTENCIA": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Ricardo L\u00f3pez Murphy ",
            "Bernarda Fait ",
            "Leopoldo Francisco Sahores",
            "Isabel Elvira C\u00f3spito",
            "Carlos Alfredo Rodr\u00edguez",
            "Bianca Dell'Aquila Smith",
            "Miguel \u00c1ngel Chamli",
            "Valera Victoria Jarmoliuk Videnkina",
            "Luis Ariel Castillo",
            "Mar\u00eda Rosa Davagnino",
            "Miguel \u00c1ngel Lacour",
            "Solange Aldana Ledo",
            "Jonathan Ariel Tolisano"
          ]
        },
        "PARTIDO GEN": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Sergio Abrevaya",
            "Viviana Andrea Dirolli",
            "Mart\u00edn Santiago Borgna",
            "Mirna Marcela Biglione",
            "Fernando Gril",
            "Ivana Giselle Gonz\u00e1lez De La Vega",
            "Marcelo Eugenio Insua",
            "Ana L\u00eda Etchegaray",
            "Emilio Cornaglia",
            "Manuela Victoria Fern\u00e1ndez Roa",
            "Sergio Daniel Hemsani",
            "Sol Carola Takara",
            "Fernando N\u00e9stor Bertani"
          ]
        },
        "LA IZQUIERDA EN LA CIUDAD": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Federico Winokur",
            "Violeta Azriel Alonso",
            "Mat\u00edas Emiliano Brito",
            "Mariana Rueda Kramer",
            "Enrique Alejandro Leiva",
            "Natacha Haeberer",
            "Roberto S\u00e1enz",
            "Luc\u00eda Waldman",
            "Roque Dar\u00edo Parra",
            "Sol Attadia",
            "Juli\u00e1n Nahuel Luciano",
            "Leila Soledad Arg\u00fcello",
            "Juan Pablo Pardo Calder\u00f3n"
          ]
        },
        "UNIÓN DEL CENTRO DEMOCRÁTICO": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Marcelo Eduardo Portas Dalmau",
            "Mar\u00eda Barrera Echavarr\u00eda",
            "Fabrizio Leandro",
            "Diana Iris Saraceni",
            "Mariano Ramella",
            "Vanesa Cecilia Ameri",
            "Joaqu\u00edn Jeanneret",
            "Norma Beatriz Rold\u00e1n",
            "Pedro Pablo Pusineri",
            "Mar\u00eda Flora Blanck Mendoza",
            "Facundo Augusto Gandulfo",
            "Mar\u00eda Isabel Ackerley",
            "Marcelo Alejandro Ruffo"
          ]
        },
        "PARTIDO COMUNISTA": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Antonella Bianco",
            "Ignacio C\u00e1mpora",
            "Cristina Adriana Ibarra",
            "Rocco Carbone",
            "Mar\u00eda Luisa Le\u00f3n",
            "Manuel Santos",
            "Laura Natalia Minghetti",
            "Ra\u00fal Carou",
            "Zaira Abrahaan Hom",
            "Marcelo Fabi\u00e1n Rodr\u00edguez",
            "Hebe Ail\u00e9n Montenegro",
            "Dardo Norberto Prusak",
            "Mar\u00eda Dolores Fern\u00e1ndez"
          ]
        },
        "FRENTE PATRIOTA FEDERAL": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Alejandro C\u00e9sar Biondini",
            "Cintia Lorena Lozada",
            "Federico Patricio Rosas",
            "Sabrina Soledad Mansilla Coria",
            "Daniel Alejandro Zelene\u00f1ki",
            "Gladys Fabiana Auce",
            "H\u00e9ctor Daniel Jaime",
            "Silvia Cristina Javorcic",
            "Leandro Nicol\u00e1s Padula",
            "Lorena Gretel Barcia Dufour",
            "Diego Alejandro Florencio Recarey",
            "Anal\u00eda Ver\u00f3nica Cardozo",
            "Nicol\u00e1s Omar Blanco"
          ]
        },
        "MOVIMIENTO PLURAL": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Marcelo Daniel Peretta",
            "Jimena Casti\u00f1eira Arce",
            "Jorge Rosario Ferri",
            "Elisa Aurora Nieto",
            "Diego Hern\u00e1n Ludue\u00f1a",
            "Cecilia Mar\u00eda Margarita Contreras G\u00f3mez",
            "Jos\u00e9 Manuel Garc\u00eda",
            "Malvina Liliana Starker",
            "Eliodoro Mart\u00ednez",
            "Gabriela Alicia Obreg\u00f3n",
            "Sergio Daniel Pallotto",
            "Mar\u00eda Cecilia Anal\u00eda Bonzo",
            "Diego Augusto Erbin"
          ]
        },
        "MOVIMIENTO DE JUBILADOS Y JUVENTUD": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Gabriel Alejandro Katz",
            "Diana Maff\u00eda",
            "Gabriel Puricelli Y\u00e1\u00f1ez",
            "Mar\u00eda Rachid",
            "Pedro Fernando N\u00fa\u00f1ez",
            "Valeria Silvana Llobet",
            "Adri\u00e1n Omar Helien",
            "Valeria Karina Odetti",
            "Juli\u00e1n Leonardo D'Angelo",
            "Ana Elisa Wortman",
            "Juan Martin Gra\u00f1a",
            "Silvia In\u00e9s S\u00e1nchez Puch",
            "Fernando Manuel Su\u00e1rez"
          ]
        },
        "PARTIDO SOCIALISTA AUTÉNTICO": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Mario Mazzitelli",
            "Flor del Roc\u00edo Armas Asmad",
            "Ariel Arnaldo Rodr\u00edguez",
            "Mar\u00eda Lucila Guadalupe Lancioni",
            "Facundo Tom\u00e1s Muscatello",
            "Mar\u00eda Cristina Figueroa",
            "Luis Oscar Sierra Estrada",
            "Mercedes Carolina Carabajal",
            "Marcelino I\u00f1igo Ledesma",
            "Patricia Ortega Alfaro",
            "Carlos Alberto Quintana",
            "Mar\u00eda Florencia Merele",
            "Jorge Daniel Lugones"
          ]
        },
        "INSTRUMENTO ELECTORAL POR LA UNIDAD POPULAR": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Claudio Lozano",
            "Mar\u00eda Eva Koutsovitis",
            "Jonatan Emanuel Baldiviezo",
            "Nina Brugo",
            "Pablo Bergel",
            "Myriam Leonor Godoy Arroyo",
            "Sergio Daniel Parra",
            "Magdalena Soledad Salinas",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Pena",
            "Magal\u00ed Zirulnikoff",
            "Carlos Eduardo Scally",
            "Soledad Pozzuto",
            "Ra\u00fal Humberto D\u00edaz"
          ]
        },
        "INTEGRAR": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Claudio Omar \"El Turco\" Garc\u00eda",
            "Graciela Claudia Balestra",
            "V\u00edctor Daniel Amoroso",
            "Nilda Ester Prieto",
            "Gustavo Osman Massud",
            "Florencia Lara Dellacasa",
            "Germ\u00e1n Andr\u00e9s Borrego",
            "Ana Clara Becerra",
            "Cristian Uriel Natero",
            "Adriana Edith Merlo",
            "Carlos Guillermo Montaldo",
            "Aldana Paola Salazar",
            "Adri\u00e1n Marcos Giotti"
          ]
        },
        "PARTIDO FEDERAL": {
          "votos": 1.78,
          "candidatos": [
            "Daniel Lipovetzky",
            "Isabel \u00c1ngela Figueroa",
            "Franco Ariel Mangione",
            "Mayra Ayel\u00e9n Azpelicueta",
            "Tom\u00e1s Ra\u00fal Hoerth Alconada",
            "Antonella Ludmila Rombol\u00e1",
            "Gonzalo Fernando Pereyra",
            "Claudia Alejandra Centola",
            "Tom\u00e1s Ezequiel Novile",
            "Alejandra Mariela Carri\u00f3",
            "H\u00e9ctor Benjam\u00edn Lorenzetti",
            "Mariela Giselle Szmulewicz",
            "Hern\u00e1n Dar\u00edo Mielniczuk"
          ]
        }
      }
    },
    "Diputados - Buenos Aires": {
      "camara": "diputados",
      "electores": 14376592,
      "finalizaMandatoNuevo": "09/12/2029",
      "partidos": {
        "FUERZA PATRIA": {
          "votos": 45.8,
          "candidatos": [
            "Jorge Taiana",
            "Mar\u00eda Jimena L\u00f3pez",
            "Juan Grabois",
            "Vanesa Siley",
            "Sergio Palazzo",
            "Mar\u00eda Teresa Garc\u00eda",
            "Horacio Pietragalla Corti",
            "Agustina Propato",
            "Hugo Antonio Moyano",
            "Fernanda D\u00edaz",
            "Sebasti\u00e1n Galmarini",
            "Fernanda Mi\u00f1o",
            "Hugo Yasky",
            "Marina Dorotea Salzman",
            "Nicol\u00e1s Trotta",
            "Mar\u00eda Elena Vel\u00e1zquez",
            "Luis Alberto Calderaro",
            "Aldana Giselle Rodr\u00edguez Golisano",
            "Daniel Adolfo Catalano",
            "Claudia Alicia Bernazza",
            "Jorge Rivas",
            "Roc\u00edo Di Bastiano",
            "Oscar Gerardo De Isasi",
            "Silvia Saravia",
            "Carlos Alberto Raimundi",
            "Macarena Quinteros",
            "Carlos Alberto Ortega",
            "Macarena Ayel\u00e9n Rusconi",
            "Federico Aldo De Marziano",
            "Mar\u00eda Cristina Moreno",
            "Ar\u00edstides Bernab\u00e9 Leinenn",
            "Florencia Defelipe",
            "Sebasti\u00e1n Javier Bertoldo",
            "Julieta Ferrari",
            "Alejandro Esteban \"Topo\" Rodr\u00edguez "
          ]
        },
        "LA LIBERTAD AVANZA": {
          "votos": 39.4,
          "candidatos": [
            "José Luis Espert",
            "Karen Reichardt",
            "Diego Santilli",
            "Gladys Noemí Humenuk",
            "Sebastián Miguel Pareja",
            "Johanna Sabrina Longo",
            "Alejandro Ángel Carrancio",
            "Miriam del Cármen Niveyro",
            "Alejandro Finocchiaro",
            "Giselle Castelnuovo",
            "Sergio Daniel \"Tronco\" Figliuolo",
            "María Florencia De Sensi",
            "Álvaro García",
            "María Luisa González Estevarena",
            "Joaquín Paticio Ojeda",
            "Andrea Fernanda Vera",
            "Hernán Urien",
            "Ana Valeria Tamagno",
            "Javier Sánchez Wrba",
            "Martina Daniela León Espinosa",
            "Rubén Darío Torres",
            "Bárbara Patricia Lerin",
            "Mario Osmar Saavedra",
            "Susana Gabriela Conte",
            "Hugo Alberto Ferreyra",
            "Roxana Elizabet Mirna Cavallini",
            "Ignacio Roberto Salaberren",
            "Mirta Narzi Wide",
            "Eduardo Hugo \"Lalo\" Creus",
            "Karina Gabriela García",
            "Damián Andrés Selem",
            "Paula Beatriz Canegallo",
            "Luis Enrique Green",
            "Luciana Elizabeth Benardoni",
            "Mauricio Imperatori"
          ]
        },
        "PROVINCIAS UNIDAS": {
          "votos": 4.1,
          "candidatos": [
            "Florencio Randazzo",
            "Margarita Stolbizer",
            "Emilio Monz\u00f3",
            "Danya Tavela",
            "Alfredo Lazzeretti",
            "Andrea Carola Almenta",
            "Osvaldo C\u00e1ffaro",
            "Josefina Laur\u00eda",
            "Julio Enrique Pasqual\u00edn",
            "Mar\u00eda Silvina Green Asteazar\u00e1n",
            "Sergio Omar Buil",
            "Natalia Lorena Dziakowski",
            "Julio Daniel Dunogent",
            "Graciela Nora Rego",
            "Oscar H\u00e9ctor Alva",
            "Ver\u00f3nica Gabriela Zamora",
            "Juan Pablo Ripamonti",
            "Jorgelina Soledad L\u00f3pez",
            "Carlos Daniel Gianella",
            "Marianela L\u00f3pez",
            "Marcelo Daniel Fraga",
            "Stella Maris Menda\u00f1o",
            "Ricardo Fabi\u00e1n Choffi",
            "Mar\u00eda Luj\u00e1n Rodr\u00edguez",
            "Sergio Fabi\u00e1n Carciofi",
            "Silvana Raquel Bergel",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Duhalde",
            "Gladis Beatriz Villalba",
            "Jos\u00e9 Enrique Velazco",
            "Mar\u00eda Fabiana Nardi",
            "Juan Gustavo Colli",
            "Marcela Patricia Loyola",
            "Hern\u00e1n Jos\u00e9 Miguel Capolupo",
            "Mar\u00eda del Pilar Muniz",
            "Alejandro Agust\u00edn Cieri "
          ]
        },
        "FRENTE DE IZQUIERDA Y DE TRABAJADORES - UNIDAD": {
          "votos": 4.3,
          "candidatos": [
            "Nicol\u00e1s del Ca\u00f1o",
            "Romina Del Pl\u00e1",
            "Juan Carlos Giordano",
            "M\u00f3nica Schlotthauer",
            "Alejandro Bodart",
            "Ana Irene Paredes Landman",
            "Nestor Pitrola",
            "Nathalia Gonz\u00e1lez Seligra",
            "Eduardo Ayala",
            "Luana Simioni",
            "Sebasti\u00e1n Manuel Rodr\u00edguez",
            "Jorgelina Matusevicius",
            "Federico Francisco Novo Foti",
            "Norma In\u00e9s Lezama",
            "Ariel Marcelo Somer",
            "Agustina Bel\u00e9n Barrios",
            "Guillermo Enrique Pacagnini",
            "Daiana Solange Cabrera S\u00e1nchez",
            "Lucas Hern\u00e1n Cuenca",
            "Graciela Beatriz Calder\u00f3n",
            "Juan Emiliano Romero",
            "Karen Florencia Leguizam\u00f3n",
            "Jos\u00e9 Alejandro Sebriano",
            "Andrea Bernarda Lanzette",
            "Franco Rapanelli",
            "Emilce Alejandra Correa Louzao",
            "Claudio Manuel Mora",
            "Nora Iris Biaggio",
            "Luis Mariano Sucher",
            "M\u00f3nica Silvia M\u00e9ndez",
            "Ricardo Javier Valdueza Segreti",
            "Paula Yamila Akerfeld",
            "Osvaldo Omar L\u00f3pez",
            "Natalia Marisa Espasa",
            "Luciano Corradi "
          ]
        },
        "POTENCIA": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Mar\u00eda Eugenia Talerico",
            "Ricardo Inti Alpert",
            "Mar\u00eda Sof\u00eda De Hagen",
            "Fernando Pablo Mascetti",
            "Flavia Noelia Acu\u00f1a",
            "Miguel \u00c1ngel Echeverr\u00eda",
            "Eva Beatriz Gigena",
            "Ricardo Jos\u00e9 Stoddart",
            "Amalia Francini",
            "Carlos Manuel \u00c1lvarez",
            "Mar\u00eda Gabriela Hern\u00e1ndez",
            "An\u00edbal Anselmo Cevasco",
            "Cecilia Virginia Rumi Gonz\u00e1lez",
            "Marcelo Fabi\u00e1n Garc\u00eda",
            "Ariana Magal\u00ed Schiavi",
            "Jorge Luis Berisso",
            "Mar\u00eda Eugenia Villata",
            "Alejandro Bartoletti",
            "Marcela Estela Chui",
            "Luis Enrique Palmiotti",
            "Mar\u00eda Andrea Passerini",
            "H\u00e9ctor Juan Cumplido",
            "Susana Graciela Pisera",
            "Pedro Manuel Vigneau",
            "Delia Natalia Gandini",
            "Federico Caballero Matoccio",
            "Mariana Fuentes Weber",
            "Claudio Jes\u00fas Venchiarutti",
            "Gabriela Anoll",
            "Alejandro Jos\u00e9 Bulacio",
            "Stella Maris D\u00edaz",
            "Oscar Daniel Ponce",
            "Lorena Paola Gorosito",
            "Jes\u00fas Ismael Chobadindegui",
            "Laura Adelina Carbone"
          ]
        },
        "UNIÓN FEDERAL": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Fernando Gray",
            "Mar\u00eda Laura Guazzaroni",
            "Federico Martelli",
            "Anal\u00eda Elisabet P\u00e9rez",
            "Adolfo Maximiliano Su\u00e1rez Erdaire",
            "Carina Mabel Biroulet",
            "\u00c1ngel Alberto Garc\u00eda",
            "Gisela Elizabet Oliva",
            "Mariano Fernandino",
            "Rosana Tortosa",
            "Alejandro Luis L\u00f3pez",
            "Mar\u00eda Isabel Casas",
            "Horacio Azzoni",
            "Romina Soledad Rojas",
            "Guido Ignacio Mengia",
            "Emilce Beatriz Blanco",
            "Ernesto Fabi\u00e1n Garc\u00eda",
            "Iris Noemi Barrios",
            "Hugo Marcelo D\u00e1vila",
            "Marcela Fabiana Ludue\u00f1a",
            "Javier Dami\u00e1n Raffaellino",
            "Andrea Silvia Piantanida",
            "Luis Roberto Cano",
            "Sabrina Natalia Alsina",
            "Ariel Gustavo Montes",
            "Mirta Azucena Koch",
            "Pablo Sebasti\u00e1n Etchegoyhen",
            "Ramona Cruz Barraza",
            "Manuel H\u00e9ctor S\u00e1nchez",
            "Blanca Soledad Cristaldo",
            "Facundo Martin Fern\u00e1ndez Araujo",
            "Sabrina Ayel\u00e9n Soria",
            "Ignacio Trucco",
            "Silvana Patricia Fern\u00e1ndez",
            "Walter Adri\u00e1n Favale"
          ]
        },
        "NUEVOS AIRES": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Sixto Cristiani",
            "Catalina Achilli",
            "Leandro Dami\u00e1n Nievas Offidani",
            "Milagros Ayel\u00e9n Alfonso",
            "Cristian Alejandro Ruiz",
            "Romina Elizabeth D\u00edaz",
            "Tomas Joaqu\u00edn Cuervo",
            "Rosana Cecilia Sobr\u00e9",
            "Cristian Fabi\u00e1n Quillotay",
            "Nerea Silvina G\u00f3mez",
            "Tiago Aranzabe",
            "Andrea Alejandra Repetto",
            "Alejandro Mart\u00edn Torre",
            "Aldana Bel\u00e9n G\u00f3mez",
            "Ra\u00fal Eduardo Ramos",
            "Natalia Antonia Muller",
            "Emiliano Daniel Acosta",
            "Tamara Anabella Arredondo",
            "Roberto Mariano Brizuela",
            "Anah\u00ed Anabel Vallejo",
            "Agust\u00edn Lautaro Garc\u00eda Ruiz",
            "Mariela Ver\u00f3nica M\u00e9ndez",
            "Patricio Longarini",
            "Micaela Jazm\u00edn Di Palma",
            "Mauricio Esteban Gonz\u00e1lez",
            "Marcela Elisabeth Sejas",
            "Guillermo Dar\u00edo Carrizo",
            "Mar\u00eda Jimena L\u00f3pez",
            "Cristian Mario Loff Fonseca",
            "Ana Mar\u00eda Offidani",
            "Ram\u00f3n Rafael P\u00e9rez",
            "Mariela Alejandra Meconcelli",
            "Nicol\u00e1s Agust\u00edn G\u00f3mez",
            "Rosana Gabriela G\u00f3mez",
            "Gonzalo Adri\u00e1n Araujo \u00c1lvarez"
          ]
        },
        "PARTIDO NUEVO BUENOS AIRES": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Santiago C\u00faneo",
            "Mara Yanina Ord\u00f3\u00f1ez",
            "Ra\u00fal Germ\u00e1n Biaggioni",
            "Nydia Ximena Caligiuri",
            "Ram\u00f3n Garces",
            "Alessandra Minnicelli",
            "Adri\u00e1n Ricardo Salbuchi",
            "Ofelia A\u00edda Barbe",
            "David Andr\u00e9s Moreyra",
            "Susana Elena Rojas",
            "Claudio C\u00e9sar Orellano",
            "Vilma Josephine Biro Alem\u00e1n",
            "Horacio Eladio Burgos",
            "D\u00e9bora Raquel Anselmino",
            "Alejandro Rogelio Cabello",
            "Sandra Patricia Ick",
            "Luciano Carmelo Martos",
            "Soledad Catalina Albornoz",
            "Daniel Mart\u00edn",
            "Mar\u00eda Jos\u00e9 Deolinda Pacenti",
            "Sebasti\u00e1n Everardo L\u00f3pez Podest\u00e1",
            "Ver\u00f3nica Anal\u00eda D\u00edaz",
            "Ram\u00f3n V\u00edctor Rodr\u00edguez",
            "Laura Soledad Vel\u00e1zquez",
            "Nelson Ra\u00fal Prezioso",
            "Mar\u00eda Virginia Iribas",
            "Joel Ick Pacenti",
            "Cecilia Elina Espinoza Lampert",
            "Roberto Osvaldo Smith",
            "Chiara Pacenti",
            "Pablo Ricardo Anselmino",
            "Cecilia Mariana Marti",
            "Gast\u00f3n Alejandro Frachetti",
            "Silvia Margarita Altamura",
            "Daniel Gerardo Escobar"
          ]
        },
        "UNIÓN LIBERAL": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Roberto Horacio Cachanosky",
            "Griselda Mirian Romariz de Aristi",
            "Hugo Eduardo Bontempo",
            "Patricia Marcela Heltner",
            "Alejandro Ra\u00fal Mansilla",
            "Evangelina Noem\u00ed Mart\u00edn",
            "Francisco Antonio Soraci",
            "M\u00f3nica Alejandra Leguizam\u00f3n",
            "Leonardo Maximiliano Panebianco",
            "Vanessa Mariel Spinola Torres",
            "Cristian Sebasti\u00e1n Le\u00f3n",
            "Romina Victoria Trotta",
            "Ram\u00f3n Argentino Palacios",
            "Bianca Giangrande",
            "Francisco Sicardi De Estrada",
            "Clara Lorena Espinosa",
            "Jorge Centuri\u00f3n",
            "Vera Mar\u00eda Laura Montenegro",
            "Gustavo Adolfo D\u00edaz",
            "Erika Romina Spitteler",
            "Marcelo Daniel Carola",
            "Dora Elizabeth Marcelino",
            "Claudio Daniel Gim\u00e9nez",
            "M\u00f3nica Patricia Fern\u00e1ndez",
            "Horacio Alejandro Santill\u00e1n",
            "Natalia Laura Mariotti",
            "Roberto Guillermo Casal",
            "Alicia Lidia Casal",
            "Carlos Daniel Harendorf",
            "Alicia Magdalena Rivero",
            "Mat\u00edas Ferrario",
            "Roxana Laura Marga",
            "Jos\u00e9 Fernando Bustamante",
            "Marisa Lorena Mraca",
            "Sebasti\u00e1n Manuel Vilas Bustos"
          ]
        },
        "COALICIÓN CÍVICA ARI": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Juan Manuel L\u00f3pez",
            "Elsa Esther Llenderrozas",
            "Lisandro Fabi\u00e1n Hourcade",
            "Maricel Etchecoin Moro",
            "Mat\u00edas Yofre",
            "Nadia Graciela Porro",
            "Rom\u00e1n Luj\u00e1n Bouvier",
            "Victoria Borrego",
            "H\u00e9ctor \"Toty\" Flores",
            "Graciela Norma Andrada",
            "Pablo Antonio Zubiaurre",
            "Nilda Gabriela Zapata",
            "Jos\u00e9 Mar\u00eda Fern\u00e1ndez",
            "Anah\u00ed Silvina Bilbao",
            "Eduardo Jordan",
            "Patricia Alejandra Malaspina",
            "Fernando Daniel Trigo",
            "Silvia Beatriz V\u00e1zquez",
            "Oscar Daniel Cappelletti",
            "Giana L\u00eda Fuentes",
            "Sa\u00fal Alberto Trejo",
            "Mariana Caracoche",
            "Patricio Esteban Yalet",
            "Mar\u00eda Bel\u00e9n C\u00e1ceres",
            "Santiago Jos\u00e9 Mercad\u00e9",
            "Lourdes Nocetti",
            "Haroldo Oscar Alfredo Villafranca",
            "Berta Ofelia N\u00fa\u00f1ez",
            "Lucas Mat\u00edas Ag\u00fcero Lorenzo",
            "Miriam Ethel Landoni",
            "Horacio Javier Canullan",
            "Concepci\u00f3n Ester Junco",
            "Mart\u00edn Bossi",
            "Silvia Diana Rodr\u00edguez",
            "Fernando Gabriel Landaburu "
          ]
        },
        "MOVIMIENTO AVANZADA SOCIALISTA": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Manuela Jimena Casta\u00f1eira",
            "Juan Cruz Ramat",
            "Mar\u00eda Paz \u00c1lvarez",
            "Lucas Mat\u00edas Correa",
            "Soledad Victoria Yapura",
            "Marcos Javier Pascuan",
            "Paula Gabriela Abal",
            "Leandro Hidalgo Robles",
            "Karina Vanesa Colodro",
            "Jorge Luis Ayala",
            "Graciela Luisa Robles",
            "Facundo Ariel D\u00edaz",
            "Andrea Susana Dopazo",
            "Ramiro Andr\u00e9s Manini",
            "Natalia Celeste Faganello",
            "Facundo Esteban Raggio",
            "Laura Daniela G\u00f3mez",
            "Emilio Alberto Almada",
            "Karen Gisele N\u00fa\u00f1ez",
            "Benjamin Argentino Caviedes",
            "Emma Sof\u00eda Vecchio",
            "Maximiliano Wasserman",
            "Luc\u00eda Macarena C\u00e1mara",
            "Sergio Gerardo Mart\u00ednez",
            "Paula Soledad Rojas",
            "Miguel \u00c1ngel Mugueta",
            "Evelyn Mac Dermott",
            "Eduardo Pastor Mart\u00ednez",
            "Florencia Beatriz Gonz\u00e1lez",
            "Jaime Manuel Lasa Matteucci",
            "Florencia Beatriz Ben\u00edtez",
            "Gustavo Marcelo Ju\u00e1rez",
            "Sof\u00eda del Carmen Carneiro",
            "Alejandro Marcelo Schmale",
            "Andrea Solange Nu\u00f1ez"
          ]
        },
        "MOVIMIENTO POLÍTICO, SOCIAL Y CULTURAL PROYECTO SUR": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Ricardo Alfons\u00edn",
            "Lilia Estrella Mar\u00eda Cassese",
            "Gustavo Fernando L\u00f3pez",
            "Marina Celina Sburlatti",
            "Hugo Adolfo Maltempo",
            "Julia Larcam\u00f3n",
            "Manuel Mart\u00edn Canay",
            "Carina Ester Zeli",
            "Jos\u00e9 Luis Fabris",
            "Marianella Islas",
            "Santiago Luis Hern\u00e1ndez",
            "Gabriela Alejandra Adorno",
            "Germ\u00e1n Kohl",
            "M\u00f3nica Beatriz Sequeira",
            "Christian Carlos Greco",
            "Ver\u00f3nica Beatriz Mateo",
            "Fabio Gabriel Perussich",
            "Silvia Beatriz Fern\u00e1ndez Zena",
            "Pablo Cristian Foster",
            "Viviana Hayd\u00e9e Forti",
            "Daniel Horacio Deserti",
            "Evelin Gisela Gonz\u00e1lez",
            "Osvaldo Julio Gatti",
            "Marta Melodi Campos",
            "Antonio Hern\u00e1n Corona",
            "Laura Andrea P\u00e9rgola",
            "Eduardo Adri\u00e1n Bogado",
            "Leila Rashid",
            "Walter Oscar Flores",
            "Gisella Noem\u00ed Mattea",
            "Leonel Alberto Antonuchi",
            "Irene Elisa Barzola",
            "Guillermo Andr\u00e9s Garc\u00eda",
            "Fernanda Marcela Fern\u00e1ndez Vizcay",
            "Rodolfo Dami\u00e1n Su\u00e1rez"
          ]
        },
        "PROPUESTA FEDERAL PARA EL CAMBIO": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Alberto Samid",
            "Mar\u00eda Cristina Dip",
            "Alejandro Carlos Biondini",
            "Marisa Cecilia Scarafia",
            "Mart\u00edn Ad\u00e1n Iodko",
            "Eliana Solange Ott",
            "Diego Ariel Carlomagno",
            "Sandra Marcela Garc\u00eda",
            "Valentino Bellini",
            "Yolanda Beatriz Kayser",
            "Claudio Hern\u00e1n Garc\u00eda",
            "Yanel Daiana Etcheverry",
            "Am\u00e9rico Antonio Fresca",
            "Mariana Paula Patricia Mollo",
            "Sebasti\u00e1n Jorge Salvador Bustamante",
            "Mar\u00eda Laura Ferreyra",
            "H\u00e9ctor Ismael Rodr\u00edguez",
            "Silvia Irene Bostjanic",
            "Esteban Oscar Mannarino",
            "Silvia Raquel Clavijo",
            "Roberto Gabriel Spinosa Casta\u00f1o",
            "Marcela Ana Garc\u00eda",
            "Alberto Enrique Cetrola",
            "Raquel Alejandra Aguilera",
            "Sebasti\u00e1n Gabriel Guti\u00e9rrez",
            "Nancy Elizabeth Castillo",
            "Miguel Omar Juli\u00e1n",
            "Alicia Beatriz Quiroz",
            "Rolando Mart\u00edn Riss",
            "Erica Raquel Salto",
            "Juan Carlos Rosito",
            "Yesica Andrea Colicino",
            "Enrique Marcelo Ariel Oros",
            "M\u00f3nica Isabel P\u00e9rez",
            "Jorge Eduardo Arias"
          ]
        },
        "LIBER.AR": {
          "votos": 0.64,
          "candidatos": [
            "Fernando Burlando",
            "Fabiana Graciela Mart\u00edn",
            "Fabi\u00e1n Ra\u00fal Amendola",
            "Silvia Fabiana Petroff",
            "Fernando Javier Ferrer",
            "Vanesa Judith Sosa",
            "Javier Ignacio Ba\u00f1os",
            "Mar\u00eda Lorena Pagano",
            "Carlos Alberto Giuliani",
            "Carina Alejandra Arraygada",
            "Adolfo Mart\u00edn Leguizam\u00f3n Pe\u00f1a",
            "Alejandra Leonor Mart\u00ednez",
            "Germ\u00e1n Rodrigo Francone",
            "Rosa del Valle Lazo",
            "Sebasti\u00e1n Lautaro Federico Slpizer",
            "Gloria Ver\u00f3nica Ayala",
            "Claudio Alejandro Papasidero Ricco",
            "Carolina Ver\u00f3nica Onzari Frau",
            "V\u00edctor Hugo Lectour",
            "Celia Isabel Quintana",
            "Nerio Alfredo Robles",
            "Natalia Berrittella",
            "Gabriel Dar\u00edo Balbuena",
            "Norma Beatriz Ram\u00edrez",
            "Adri\u00e1n Flavio Corzo",
            "Griselda Hayd\u00e9e Saucedo",
            "Adri\u00e1n Daniel Serusi",
            "Viviana Andrea Veloso",
            "Jonatan Oscar Magno",
            "Gabriela Fernanda Fellet",
            "Pablo Ariel Gonz\u00e1lez",
            "Gabriela Alejandra Porta",
            "Eduardo Ernesto Trejo",
            "Elena Lidia Romero",
            "Sergio Luis Lanzini"
          ]
        }
      }
    }
  }
}